[A/I]仲有無人有玩日服Compass (#コンパス) ？

見無乜人討論，但係喺日本都算hit

雪初音活動進行中

官網:
有無人一齊玩? 我ID: 6elid

巴打仲有玩？可加？